《睇黎港共想暗地裡大屠殺》

話俾休班警喎，平時已經無委任證又無樣
到時又唔知真實會派幾多枝，同埋有咩人攞得

平時開完槍先舉旗，打完人又唔係拘捕
你話實行左會有咩事發生？

例子1

例子2
‪身纏膠籃藏磚頭 老翁雙手被綁浮屍北角 家中檢遺書 (18:00) - 20190907 - 港聞 - 即時新聞 - 明報新聞網

宜家香港已經進入左緊急狀態
大家夜晚唔好出街
200萬人入夜就留屋企

班港豬藍屍仲未知死
我地就將白色恐怖帶俾佢地
晚晚都722元朗屯門咁

依排咁多外媒
俾佢地報香港唔再馬照跑舞照跳
宜家已經正式成為中國香港市

推

而家香港根本就係內戰狀態
警察只要隨便搵個藉口就可以無差別打人, 仲要打錯人, 打死人都唔洗負責
呢d 唔係內戰係咩

係，但好多仲係hea下hea下咁
根本情況越黎越嚴峻

仲有新屋嶺 831
我地一定要搵到真相

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點玩發？

秘密警察

港定殺戮日

一定要夠多人入晚就唔出街，令香港變死城
200萬人+ 100萬廢老（平時都少出夜街）
應該都有死城效果

但我驚出黎抗爭嘅手足會少左港豬路人嘅掩護

一係就打撚死我

總之我一日未死，我一日都會抗爭到底
我會一直追求自由，拎翻屬於我地嘅自由

依樣野唔係你依班低分弱智淨係成個腦得利益嘅人同狗會明白嘅理念思想

睇左佢
我地宜家要拉騎牆派落水先有力反擊

其實而家真香港人係極危險

我上個post都講過香港宜家係越黎越危險

［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

- 分享自 LIHKG 討論

可能呢個都係專殺黃絲

Push

大家有無方法對付？

新屋嶺=納粹黨集中營
各種殘忍既虐待+折磨
香港警察呢三個月做既野一定要清算

要全港香港人都Connect先有機會贏，先再清算到

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

宜家愛國份子同警隊已將示威者去人化，曱甴化
而中國人已將香港人視為港獨份子
以佢地野蠻冷血嘅性格，中共一聲令下
香港都可以俾佢地一下子消滅

有冇得搞個活動，全城自發宵禁日， 提早放工放學，日落前全部要返屋企⋯

早啲係商場唱
唱完返屋企
正

我覺得要宣傳下

日光日白出嚟，天黑返屋企
反正夜晚黑警都用電筒閃光阻礙拍攝
夜晚留返喺屋企鳩叫

不過驚少咗啲放工先出嚟嘅手足

宜家出面金手指，我地又少人會反擊，俾你幾多人都係送死
所以要用另類方法

咁黑社會&公安都可以係休班...
有棍就打得

打完就走，橫掂選擇性執法

要組自衛隊了
唔洗接放工自己送上門

你對手足嘅勇氣太有信心
真勇敢其實唔多
你睇前線一有事就跑走就知咩事

原來立場都有寫

係，所以要國際文宣支援

打倒共產黨

宜家仲要玩告密
真係想快刀斬亂麻喎

推唔起嘅

推呀

咪早d開波囉
整到夜晚死城根本係攬炒必做
我一直都唔明點撚解成日夜晚先黎

有特制伸縮棍就係「休班警」
但支棍派俾咩人呢

遲下有人生擒一兩件持棍人士，就會發現支棍係再外判俾藍狗，扑到見血有記者時先搵個「休班警」認頭

就好似個流動小販牌咁
個檔口根本唔係持牌人開，係有食環查先現身俾人check

大家對戰場有情意結

依家係屋企都未必安全！

根本就借機放白色恐佈
我真係好驚
驚到唔想去藍舖藍商場食野買野消費

係咪有份禁錢換美金嘅手足

種族屠殺

根本土共當香港人係敵人

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦